<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Validação on LOCOMOTIVA.info | Creating awesome software solutions for your business.</title>
    <link>https://locomotiva.info/tags/valida%C3%A7%C3%A3o/</link>
    <description>Recent content in Validação on LOCOMOTIVA.info | Creating awesome software solutions for your business.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Jan 2017 16:10:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://locomotiva.info/tags/valida%C3%A7%C3%A3o/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Valide a Demanda do seu Produto</title>
      <link>https://locomotiva.info/post/valide-a-demanda-do-seu-produto/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Jan 2017 16:10:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://locomotiva.info/post/valide-a-demanda-do-seu-produto/</guid>
      <description>Tão importante quanto encontrar sua grande ideia ou projeto, é descobrir o quanto as pessoas verdadeiramente precisam do seu produto.
Para isso, você precisa responder uma grande pergunta: Ele realmente resolverá um problema?
Antes de tudo, Valide Quando iniciamos nossa jornada no empreendedorismo, seja pela primeira ou pela décima vez, precisamos sempre nos fazer perguntas duras e diretas. Será que meu produto é necessário? Haverá público e demanda para ele?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guia para Construir seu MVP</title>
      <link>https://locomotiva.info/post/guia-para-construir-seu-mvp/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jan 2017 14:15:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://locomotiva.info/post/guia-para-construir-seu-mvp/</guid>
      <description>Ideia validada, conceitos encaminhados e seu projeto está quase saindo do papel!
O que fazer agora?
Após a Validação Após incansáveis testes, conversas e validações, você está preparado para começar a execução do seu grande projeto ou ideia. Empreendedores sabem o quão excitante este momento, onde já podemos até ver a execução de nossa empresa brilhando, pode ser. E também o quão perigoso.
A empolgação pode nos levar a crer que a execução de sua ideia deve ser milimétrica e perfeita em todos os seus detalhes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>